---
subtitle: Blog 2
date: 2017-09-05
---
Vandaag heb ik het concept dat wij hadden bedacht voor onze applicatie opgeschreven in Word. Na wat overlegd te hebben onderling kwam Ashley met een ander idee voor de applicatie. Wij waren het er over eens dat dit een beter idee was dan dat wij hiervoor hadden. In het nieuwe idee komt het teamverband beter aan bod. Dit idee heb ik ook weer beschreven in mijn document. Voor de offline componenten heb ik twee ideeën bedacht. Ik kwam op deze ideeën door een beetje te googelen en zelf aan simpele spelletjes te denken. De feedback die wij hebben ontvangen heeft mij laten realiseren dat er nog best veel verandert moest worden. Ook is duidelijk gemaakt hoe belangrijk de doelgroep nou daadwerkelijk is. Er is bijvoorbeeld benadrukt dat je moet weten waar de interesses liggen van je doelgroep en waar zij voldoening uit halen.